特區政府強烈譴責在上環及元朗發生的暴力行為

【Now新聞台】特區政府強烈譴責在上環及元朗發生的暴力行為。

特區政府指，繼衝擊中聯辦大樓，激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，行為令人髮指；與此同時在元朗有人聚眾，在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

港府指香港作為法治社會，完全不能容忍任何暴力行為，予以強烈譴責，會嚴正追究。

上環: 令人髮指
元朗: 有人受傷

thanks

金鐘：暴動

打唔係問題，警黑合作先係重點

咁寫係想誤導人上環示威者同元朗暴徒係同一班人

兩個性質完全唔同嘅暴力事件放埋一齊分明係想水人

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

除咗 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責 譴責

重有咩識做呀屌你老母政府